# Cypress Básico + Rodando em pipeline

[![pipeline status](https://gitlab.com/caiostig/estudo-cypress-basico/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/caiostig/estudo-cypress-basico/-/commits/master)

Iniciando um projeto de testes automatizados e2e com Cypress para fins de estudo, e configurar os testes para rodar em uma pipeline.